1張圖：全球確診破900萬例 美國死亡破12萬

唔覺唔覺半年原來就黎 破1千萬

根據約翰霍普金斯大學(Johns Hopkins University)統計，截至美東時間6月22日下午2時止：
全球：確診病例已破900萬例、死亡破46.9萬例
美國：確診病例已破228萬例、死亡破 12萬例
紐約州：確診病例逾38.8萬例、死亡逾3.1萬例
紐約市：確診病例逾21.2萬例、死亡逾2.2萬例
全球確診病例第二至第四名為 (美國除外)：
巴西：確診逾108萬例、死亡逾5萬例
俄羅斯：確診逾59萬例、死亡8196例
印度：確診逾42萬例、死亡逾1.3萬例
另外
中國：確診8萬4573例、死亡4639例
台灣：確診446例、死亡7例
●美國兩天暴增6萬病例 專家警告美疫情如「森林大火」
約翰霍普金斯大學表示，美國新冠肺炎新增病例19、20日都各超過3萬例，為5月1日以來單日新高紀錄，其中南部、西部與中西部疫情最為慘重;密蘇里、內華達、蒙大拿、亞利桑納與猶他州等12州單日新增病例均創紀錄，佛州與南卡州則連續三天打破單日新高紀錄。

●紐約市周一重啟 估僅2成回辦公室
曾是全美新冠病毒疫情最嚴重的疫區紐約市，在染疫和死亡人數持續下降，以及相關指標均達標準後，在22日如期進入重啟計畫的第二階段，可以恢復更多的商業活動;然而，大多企業仍不敢掉以輕心，來自紐約的房地產經紀人和房東皆認為，曼哈頓僅會有10%至20%的人，會在22日回到辦公室上班。

●川普稱病毒「功夫流感」犯眾怒 納瓦羅：病毒是中共故意製造的
白宮貿易顧問納瓦羅(Peter Navarro)21日接受有線電視新聞網(CNN)訪問時說，新冠病毒是「中國共產黨的產品」，同時指稱病毒可能是中國政府故意製造的，但他未提供任何證據。

●中國研究：新冠抗體僅2到3個月有效 難防二次感染
中國研究指出，感染新冠病毒後患者體內的抗體水平，兩到三個月後便開始下降。這為新冠患者免疫二次感染的設想和尚在研發中的新冠疫苗應用前景蒙上陰影，但仍需進一步的研究才能有定論。

--------------------------------------------------------------------另外小弟有個香港本土恐怖遊戲YT Channel, 有興趣既黎支持下啦

唔搵支那計數真係叫叛國，冇咗唔知幾多兆美元

一個國家既不付責搞到全地球900萬人中伏， 呢單野有排同強國計

屌，控告北京政府啦

芝麻國真係大仆街

累人累物麻q煩政府

montana點解咁勁

仆街重要瀨人地其他國家果下賤格

其實好多美國人都唔用口罩

唔戴口罩, 唔信政府

幾時入GAY BAR 打個轉?

美國人 成日唔信政府

9C GANG 老是常出現

支那係仆街，美國人就衰自大on9
不過一千萬對比全世界人口都仲係好少

係信政府, 唔戴口罩.
donald trump多次叫人唔好戴

可能信咗 Donald Trump, 條友一開始都話無事

美國人on9 佔左一大半，又唔會參考下亞洲人點防疫

trump一開頭都中伏信左強國同WHO

3月出事時係WHO同中國錯.
但Trump之後每一個決策都出事.
可能大家o係香港冇乜留意, 但我日日o係美國睇住, 佢不斷downplay個疫情, 又同時講中國播毒係好危險.

除左佢d信徒外, 盲o既都知佢係想spin.
每次都o係度9up, 由一開始話我地要test就一定有得test,
到之後又話叫人唔好test. 每次backfire又話我講下笑咋

佢想講係相對美國其他州，Montana 算少case 吧。

重未講之前班人出黎示威，唔戴口罩，身貼身

據我所知, d真係和平示威o既, 多數都有戴口罩, 但班極左o既, 又係同美國極右一樣, 智商唔到60.
極右就信Trump話just a flu (但同時又話係bioweapon)
極左就話Trump係屈中國係歧視

Everybody just Kung Flu fighting

真係當清洗垃圾人口
係中國起源都要美國人夠合作0意識先傳到咁勁

我成日都覺得呢個世界係 natural selection
其實正常人有頭腦既應該唔理3721 戴左口罩先， 又唔係貴， 所以美國感染number 1唔係無原因(當然未計某個國家無上報真實數字)

幾時先可以fight完，成日戴住個罩好辛苦

又背後比黑人搞

好合作 又miami party, 又BLM protest

笑撚死，呢頭創記錄，個頭就減少測試同防禦措施

當侵侵帶頭減testing, 你就知美國真係冇得救

支那報真都無美國咁多

唔通又係錢作怪

賣廣告sell一個完全唔關事嘅Youtube Channel
Reported

lm睇爆第2 波

3個幾月前直頭係去到某個位停左

其實我都係分享下資訊， 如果冒犯到sorry

中國：確診8萬4573例、死亡4639例

笑左

支那8萬

真係唔知美國佬想點
條街有一半人唔戴口罩，戴都唔遮個鼻
未有一日減少過，但日日都講重開
成日提2nd wave，明明1st都未完
Trump又係on9嘅，想幫都幫唔落

住係美國頭幾大嚴重洲

最正係中國連個影都無埋

都唔出奇

品蔥好多牆內消息，3月開始好少疫情爆料

最近爆料多番，但來來去去都係北京，其他地方完全冇疫情

美國防疫措施 意識都太差

美國人唔做保護都係一個問題

一開始武漢都唔止呢個數啦

支那80萬左右到啦

最主呢啲極權國家由得d人死，鎖哂佢地係屋企呢招真係停到數字

第一波都未完點樣有第二波？

香港最撚近反而得個小貓三四隻

香港遲左封關咋，一早封關相信少更多

美國真係。。。

佢地覺得唔用罩係佢地既自由

盡量留係屋企睇netflix啦，悶d都要， 出面d野reopen返都係咁話， 起碼等返1,2 個月睇下咩環境先

你有興趣可以睇下Vegas mayor 早排d言論， 為左賺錢推low income去死

好記得之前睇左條片，公安上屋企開門，全家人死q哂

個股市話完左架啦

咁喺國際度咪可以話自己抗疫得好
甚至話自己唔係源頭既證明
係其他國家咁傻閪講真實數據出黎

真

但又唔唸下會傳染到人， 佢自己自由就唔洗理其他人條命

眾邊撚度眾呀睇過

但當其他國家都爆自己數字，而佢自己一個無講，咁就會顯得擺明有問題

股市繼續升

然後無人因為其他病而死。

人地兩大國玩緊瘟疫政治，連登蟻民咿哇鬼叫

美國死左十幾萬人

接收返十幾萬個香港年青人吧

american great again

唔洗計，八國聯軍伐支那就可以

1 支那唔撚做全國檢驗
2 支那就算有數據都唔會話畀人知

負

其實已經係完全失控
世衞同支那真係需要負上全部責任

其他死亡個案都多左

我已經唔理解呢個世界我太幼嫩

香港人咁醒，好事黎， 不過d美國人都rip

唸起都興奮

香港村民都係咁唸

訓左幾耐呀
一開頭信who先咁講
好快唔對路已經改哂口呼籲帶

咁佢依家有冇戴 有冇以身作則

我真係希望唔L好闔球產，，我人生好多野未試過

但係如果死嘅都係中老年
黑暗兵法嚟講美國真係冇咩所謂

New York and New Jersey have had more than 44,000 deaths above normal from mid-March to May

政治人物公開露面唔帶係另一因素啦

上個月仲係700萬

😧😧😧 如果係林鄭唔戴 會點

話之佢上吊啦

死就一定老/中年多，但感染2,30歲果d佔大多數

一開波果陣話大約1傳>8, 其實真係唔難

你睇清楚啲圖有咩問題先講啦，幾時先學識唔好淨係報紙寫乜你就睇乜呢

你真心？
台灣醫療世界第一，2000幾萬人口但每年流感高峰期都死2000幾人；
美世3億人口，流感高峰期死2～4萬人；
而支那14億人口一年得200幾人死於流感。
報真分分鐘頭5加埋都有唔夠支那多

叫你睇數字喎

New York and New Jersey have had more than 44,000 deaths above normal from mid-March to May, according to a New York Times analysis of data from the C.D.C.

Heart disease — the leading cause of death in the United States — saw a large surge in excess deaths over the same time. In New York City, deaths from heart disease were nearly three times the normal.

About 800 deaths above normal have been attributed to diabetes. Research has shown that people with diabetes and heart disease are particularly vulnerable if they contract Covid-19.

Deaths from other respiratory diseases were also about 50 percent higher than normal.

Deaths from other causes — including Parkinson’s disease, dementia and coronaviruses other than Covid-19 — are more than 25 percent above normal for this time. Deaths that are pending investigation are also included here.

極權國家處理呢啲危機一定好d

支那狗直頭鎖哂d人響屋企唔比出街wo

想中都中唔到

仲未計佢有d中左就由得佢等死唔理唔醫

班左膠繼續投biden
獲獲新鮮獲獲金

唔信既去cdc 睇下
3-4月個spike 除左武肺之外,其他都高左

好心你班conspiracy theorist 做好資料搜集先啦

Herd immunity 不是夢

訓醒未呀?

係咪唔識睇英文呀?

人人都戴, 係佢唔戴.

學英國佬果套

trump trump玩命系列

老實講, 佢唔會玩命. 佢要接觸o既人, 佢都要人驗左先, 自己又係活動前後驗幾次. 明明自己就謹慎到仆街, 但行出來就話"slow the testing", "oh it was just a joke". 仲要係多次咁講, 除左佢班死忠fans之外, 邊有人仲會撐佢.

如果我唔係住o係美國, 話鳩之佢美國滅亡啦屌. 而家出去買餸都要提心吊膽, 有d人口罩又唔戴, 照企o係你面前好似o係你耳邊聞氣咁款, 做乜撚野

而家入白宮既人都唔使驗喇
除左同侵彭有親密接觸個D之外

佢既然話just a flu就應該完全唔好驗啦.
唔驗就冇感染丫嘛
Trump: 'If We Stop Testing, We'd Have Fewer Cases'